# B3課題2解答 #
***
## 課題1 ##
このコードでは入力4種をまとめて処理する方式にしています.学習の終了条件としてはロスの値が一定値以下になったら,または規定数epoch学習を行ったら,というのが挙げられます.
***
## 課題2 ##
課題1の入力と教師を変えるだけです.
***
## 課題3 ##
単層では出力がすべて0.5になって収束すると思います.輪講で話したように,xorの実装はできません.
***
## 課題4 ##
中間層を1層追加したものです.順伝播では手順は変わりませんが,逆伝播では最後の1層と2層目以降では重みの修正量の算出法が異なります.
***
## 課題5 ##
処理単位だけではなく,100エポック単位などでも使えます.
***
## 課題6 ##
課題4に比べ追加されたのは,3,68-69,77-78,89-91行です.図の高さを90行で調整しています.